我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

抗議港鐡停駛，防礙市民示威的自由權利。

推

push

港鐵停站咩？
唔係宣佈以後免費或全世界2蚊咩？

why not both?

其實跳閘先係最好
$2 = 比人捉就500

港鐵商場 不了

車錢佔得佢幾多收入
住宅同商場先係重點

港鐡玩到咁大 ，唔駛簡，
兩樣可以同時進行

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

杏花人真心無商場可以代替 每日消費焗住係商場入面 連街市唔係真係好多野買

坐程小巴去小西灣買有冇得諗?

citylink係連城廣場 沙田站嗰個
Sell Hong Kong嘅新城市

Tui

夠薑咪全部商場拎禁制令囉
全世界入去windows shopping都唔得啊?!

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

除左上面寫果啲商場
要連附近既商場都唔好幫襯

留名

入去嘆冷氣唔消費得唔得

隨你 la

幫佢齊創業績新低記錄

幫手推
p牌仔

apm算唔算港鐵商場？

應該唔算
無 on list

apm係新鴻基

不嬲都冇幫襯，咁可以點罷？

叫其它人罷
你無幫襯
大把人有

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

去嘆冷氣好過罷買

why not both

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

支持罷買！！

屌我同你都p 牌推唔到post

你知唔知地鐵最賺錢唔係車費收入
係佢d 物業
車費收入減少對佢無咩影響

最好好似新城市咁，得閒圍下佢